Lady Gaga慰問 Demi Lovato濫藥險死

童星出身的廿五歲女歌手Demi Lovato日前疑因濫藥，在洛杉磯豪宅內昏迷，幸好及時送院搶救，已回復意識，情況穩定，她的一眾圈中好友紛紛送暖鼓勵。

十歲就獲迪士尼力捧的Demi與Selena Gomez同期出道，〇八年與Jonas兄弟合演偶像電影《搖滾夏令營》，身為女主角的她極速竄紅，不過紅得快，亦沉得快，Demi很快傳出濫藥、酗酒、躁鬱症及飲食失調等醜聞，她曾在紀錄片中直認十七歲開始吸食海洛英，直至入院戒毒為止。她上月更發表了新歌《Sober》，憑歌愧嘆自己酗酒令父母及歌迷失望，近期她更不時在社交網站發表自己戒毒戒酒的心路歷程，不諱言自己試過下定決心，可惜很快就故態復萌。

有人指她吸毒昏迷前一日，在加州演唱《Sober》時一度忘詞，疑是吸毒過量導致精神欠佳。幸好Demi仍有一班好友支持，如她的舊愛Joe Jonas、樂壇天后Lady Gaga、女歌手Ariana Grande及與她同期出道的Selena Gomez均透過社交網站祝她早日康復。據知Demi的家人正在醫院陪伴她，相信經此一役，或會讓她有更大動力戒除惡習。

唔怪得佢艾豬出咗篇文

唔死都冇用喇

啊原來係佢, NBA 播咗成年 sorry not sorry